何 紫 綸 摸 外 籍 肌 男 心 跳 加 速

女子組合星座少女Staries噚日喺老闆何紫綸（右三）見證下，擔任尖沙嘴一間健身中心代言人，四人跟老闆娘輕摸半裸外籍俊男肌肉合照，誰不知人妻何紫綸臉紅怕醜，佢事後解釋有一段時間未摸過胸肌，只係摸一大嚿腹肌，所以心跳加速，何紫綸仲話：「老公結咗婚之後就貨不對辦，都要畀啲鼓勵佢去操吓。」

g